爭咩吖 而家講元朗有咩問題

唔好係咁開po叫人唔好轉移視線好冇？

大家想關注返本身個運動我都明
但係元朗今次
係普通市民/任何人/老弱婦孺都受到威脅
哩件枝節事件係前所未有
在輿論在社會安全都係好重要嘅一件事

其實有好多人今朝都唔清楚琴晚咩情況
加上今日會有人加鹽加醋或者誤導
我地要提供資料同討論俾文宣或者普通市民都好應該

睇見有咁多話咁叻唔好報警
又或者話先撩者賤嘅講法
好明顯有部分人都係未開竅
純粹係唔知成件事係點嘅市民亦都有
係 你可以話唔打輿論戰
但莫非你又想同元朗無辜市民一齊孤立無援咩？